Peeter Wirks, Marksetooma rentnik, astus ette ja andis üles, et ta tahab tuleval Jüripäeval 1891.a. säält talult äraminema, kuna ta sääl enam läbi ei tule; palus seda selle talu omaniku Juhan Jaagorile avaldada. Peter Wirks(allkiri)
Otsus:
Seda protokolli kirjutada ja Juhan Jaagorile avaldada.
